街邊咁多車鋪晒塵都冇人理

拎去劏晒佢有冇得諗